一到深夜 個人總係特別感性,多野諗

唔想訓 有無人明

唉

明

一醒咗就要面對好多嘢

或者訓醒會更好

真 要加油

唔想訓 訓唔到 唔知係邊樣了

3-4點都未訓都係為左一個人靜下，想做乜就做乜

岩 諗緊聽日食咩好

唔想返工多d

數綿羊
想訓都冇得訓

享受得黎又有啲傷感

諗好未

冇計啦屌

搞咩啊巴打

唉 屌 濕撚晒

有咩好介紹 紅磡

美國同胞等考Final 啊

紅冰 三河屋 美味佳呢啲啦都係

加油 溫熟未

銅鑼灣 紅磡冰室

食到厭

有study guide easy 汁, Philosophy 仲要係 open notes

紅磡大把好野食

紅冰係ok 不過食到厭
三河屋真係狗也不屌 上次食左個咖哩豬 個豬扒硬撚到仆街

掂啦咁就

各位訓唔著試下沖個凍水涼

點點心試過未

食左廿幾年 食到諗唔到食咩

好開心仲有人未訓

都ok既
功夫點心食過一次 真係狗也不屌

應該會凍到更加訓唔著

其實紅磡黃埔算多野食 有時唔想諗直接屌個南記

我成日半夜自己一個坐係梳化
飲杯 whisky 靜靜地諗下野

已經咁樣好耐了

坐係到發牛豆真心無得彈

Hi 巴打

打完飛機都失眠 人生已完

明呀

明就好

蒙麵蕃茄麵!

以家有檔好似叫快食館,
有蕃茄蟹麵.
好想試,
但 grad 左好少再翻紅磡

搵次試下先

每次諗唔到 都係食大家樂焗豬

蒙麵未食過蕃茄麵
食過佢個車仔麵 又唔係真係樂食到不得了

不過你鍾意食蕃茄湯底既麵
可以食炮台山果間俺之拉麵
我覺得佢個沾麵真係香港數一數二